有冇人飲大左先會出現真性情

平時對所有野都麻木哂
一飲左野對所有事物都好感性

利申 飲左野

今晚好撚凍
個天都笑鳩我冇女
星期日識左條女本身好好傾
後尾問佢攞電話果陣
佢話佢有男朋友